【粵字】殺神John Wick

主台:

專頁:

雞仔，我4月20生日
你嗰日play avg4得唔得？

幾點關